邊間銀行開海外戶口

我打算開個外國戶口放外幣，費事逃犯條例一過啲港幣一鋪清袋
依家留意到HSBC卓越理財
有冇巴打有開到？好唔好
Citigold嗰個又掂唔掂？